{
  "Back": "返回",
  "Save": "保存",
  "Next": "下一步",
  "Skip": "跳过",
  "Record Audio": "录制音频",
  "Uploading...": "上传中...",
  "Allergies updated successfully": "过敏信息更新成功",
  "Failed to update allergies. Please try again.": "更新过敏信息失败，请重试",
  "Enter your food allergies": "输入您的食物过敏",
  "e.g., Peanuts, Shellfish": "例如：花生、海鲜",
  "Saved from your profile:": "从您的个人资料保存：",
  "Add new allergies:": "添加新的过敏：",
  "Country updated successfully!": "国家更新成功！",
  "Failed to update country. Please try again.": "更新国家失败，请重试。",
  "My country": "我的国家",
  "Search your country here": "搜索您的国家",
  "Diet updated successfully": "饮食更新成功",
  "Failed to update diet. Please try again.": "更新饮食失败，请重试",
  "Your current diet": "您当前的饮食",
  "Happy": "快乐",
  "Sad": "悲伤",
  "Angry": "愤怒",
  "Love": "爱",
  "Afraid": "害怕",
  "Greeting": "问候",
  "Shopping": "购物",
  "Dining": "用餐",
  "Travel": "旅行",
  "Work": "工作",
  "Help": "帮助",
  "Study": "学习",
  "Healthcare": "健康护理",
  "Tech Support": "技术支持",
  "Small Talk": "闲聊",
  "Cancel": "取消",
  "Translate": "翻译",
  "Context (Optional)": "上下文（可选）",
  "Add more context (comma separated)…": "添加更多上下文（逗号分隔）…",
  "Emotion": "情感",
  "Enter your Emotion...": "输入您的情感...",
  "Dish Name": "菜名",
  "Nutrition at a Glance": "营养概览",
  "Calories": "卡路里",
  "Fat": "脂肪",
  "Protein": "蛋白质",
  "Carbohydrates": "碳水化合物",
  "Fiber": "纤维",
  "Sugar": "糖",
  "What's Inside": "内含成分",
  "Advice": "建议",
  "Recommendations": "推荐",
  "Gender updated successfully": "性别更新成功",
  "Failed to update gender. Please try again.": "更新性别失败，请重试",
  "My gender assigned at birth": "我的性别",
  "Female": "女",
  "Male": "男",
  "Health conditions updated successfully": "健康状况更新成功",
  "Failed to update health conditions. Please try again.": "更新健康状况失败，请重试",
  "Enter your health conditions": "输入您的健康状况",
  "e.g., Pregnancy, Diabetes": "例如：怀孕、糖尿病",
  "Add new health conditions:": "添加新的健康状况：",
  "Please enter a valid height": "请输入有效的身高",
  "Height updated successfully": "身高更新成功",
  "Failed to update height. Please try again.": "更新身高失败，请重试。",
  "My height": "我的身高",
  "Language updated successfully!": "语言更新成功！",
  "Failed to update language. Please try again.": "更新语言失败，请重试。",
  "My language": "我的语言",
  "Search your language here": "搜索您的语言",
  "Loading...": "加载中...",
  "TRANSLATE FROM": "翻译来源",
  "TRANSLATE TO": "翻译目标",
  "Search": "搜索",
  "SUGGESTED LANGUAGES": "建议语言",
  "No languages found": "没有找到语言",
  "Try a different search term": "尝试不同的搜索词",
  "Name updated successfully": "名字更新成功",
  "Failed to update name": "更新名字失败，请重试",
  "My name": "我的姓名",
  "First Name": "名字",
  "Enter first name": "输入名字",
  "Last Name": "姓氏",
  "Enter last name": "输入姓氏",
  "Confirm": "确认",
  "Are you sure you want to delete this notification?": "您确定要删除此通知吗？",
  "Yes, delete": "是的，删除",
  "Cancel Friend Request?": "取消好友请求？",
  "Are you sure you want to cancel your friend request to {{name}}?": "您确定要取消对{{name}}的好友请求吗？",
  "Yes, cancel": "是的，取消",
  "Keep request": "保留请求",
  "Reject Friend Request?": "拒绝好友请求？",
  "Are you sure you want to reject the friend request from {{name}}?": "您确定要拒绝来自{{name}}的好友请求吗？",
  "Yes, reject": "是的，拒绝",
  "Are you sure?": "您确定吗？",
  "Username": "用户名",
  "Enter a username to search": "输入用户名进行搜索",
  "No relevant search results found.": "未找到相关搜索结果。",
  "Loading more...": "加载更多...",
  "Which dish have you tried?": "您尝试了哪道菜？",
  "Nothing product": "没有产品",
  "Done": "完成",
  "Please enter a valid weight": "请输入有效的体重",
  "Weight updated successfully": "体重更新成功",
  "Failed to update weight. Please try again.": "更新体重失败，请重试",
  "My weight": "我的体重",
  "Year of birth updated successfully!": "出生年份更新成功！",
  "Failed to update year of birth. Please try again.": "更新出生年份失败，请重试",
  "My year of birth": "我的出生年份",
  "Enter year": "输入年份",
  "Messages": "消息",
  "Assistant": "助手",
  "Story": "故事",
  "Notification": "通知",
  "Profile": "个人资料",
  "See more": "查看更多",
  "See less": "收起",
  "No content to copy!": "没有可复制的内容！",
  "Copied to clipboard!": "已复制到剪贴板！",
  "Copy error!": "复制错误！",
  "Save all images": "保存所有图片",
  "Upload failed": "上传失败",
  "You will no longer see their updates or share yours with them": "您将不再看到他们的更新，也不会与他们分享您的更新",
  "Yes, unfriend": "是的，取消好友",
  "Everyone": "所有人",
  "Friends": "好友",
  "Private": "私人",
  "Anyone can see this post": "任何人都可以看到此帖子",
  "Only your friends can see this post": "只有您的朋友可以看到此帖子",
  "Only you can see this post": "只有您可以看到此帖子",
  "Who can see your post?": "谁可以看到您的帖子？",
  "OR": "或",
  "WAYJET": "WAYJET",
  "Terms of Use": "使用条款",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "No text to read.": "没有可阅读的文本。",
  "TextToSpeech error:": "文本转语音错误：",
  "This field is required": "此字段为必填项",
  "Password": "密码",
  "Enter your password": "输入您的密码",
  "Hide password": "隐藏密码",
  "Show password": "显示密码",
  "Select...": "选择...",
  "All": "全部",
  "Medical Report Interpretation": "医疗报告解读",
  "Contract & Document Analysis": "合同和文件分析",
  "Food Label Interpretation": "食品标签解读",
  "search": "搜索",
  "Edit post": "编辑帖子",
  "What's new?": "有什么新消息？",
  "Select from Gallery": "从相册选择",
  "Take Photo": "拍照",
  "Uploading audio...": "上传音频中...",
  "Uploading images...": "上传图片中...",
  "Uploading files...": "上传文件中...",
  "Updating...": "更新中...",
  "Update": "更新",
  "Your browser does not support the audio element.": "您的浏览器不支持音频元素。",
  "Pin new post?": "置顶新帖子？",
  "You can only pin 1 post. Pinning this will replace the current pinned post.": "您只能置顶1个帖子。置顶此帖将替换当前置顶的帖子。",
  "Pin new": "置顶新帖",
  "Delete post?": "删除帖子？",
  "This action cannot be undone.": "此操作无法撤销。",
  "Delete": "删除",
  "Just now": "刚刚",
  "{{hours}} hours ago": "{{hours}} 小时前",
  "{{days}} days ago": "{{days}} 天前",
  "Recent": "最近",
  "Latest": "最新",
  "People": "用户",
  "Posts": "帖子",
  "Failed to like post": "点赞失败",
  "Link copied to clipboard": "链接已复制到剪贴板",
  "Failed to update repost": "更新转发失败",
  "No users found": "未找到用户",
  "No posts found": "未找到帖子",
  "No results found for": "未找到与之相关的结果",
  "User": "用户",
  "Group": "群组",
  "Select at least one destination": "请选择至少一个目标",
  "Shared successfully": "分享成功",
  "Failed to share": "分享失败",
  "No users": "没有用户",
  "No groups": "没有群组",
  "Enter message": "输入消息",
  "Send": "发送",
  "Upload images": "上传图片",
  "Bạn có thể cung cấp đầy đủ các chỉ số (nhịp tim, huyết áp, BMI, đường huyết, lipid, chức năng gan thận...) và ngày khám gần nhất không?": "您能提供完整的健康指标（心率、血压、BMI、血糖、血脂、肝肾功能等）和最近的体检日期吗？",
  "Bạn muốn tôi tóm tắt các kết quả xét nghiệm chính và đánh giá rủi ro sức khỏe dựa trên dữ liệu hiện có không?": "您希望我总结主要检查结果并根据现有数据评估健康风险吗？",
  "Bạn có muốn nhận gợi ý chế độ ăn và vận động phù hợp theo mục tiêu (giảm cân/kiểm soát đường huyết/giảm mỡ máu) không?": "您想要根据目标（减重/血糖控制/血脂管理）获得合适的饮食和运动建议吗？",
  "Hãy tải lên hợp đồng/tài liệu cần phân tích (PDF/Ảnh) để tôi trích xuất nội dung và tóm tắt giúp bạn.": "请上传需要分析的合同/文档（PDF/图片），我来为您提取内容并总结。",
  "Bạn có muốn tôi chỉ ra các điều khoản quan trọng hoặc rủi ro pháp lý trong tài liệu này không?": "您希望我指出此文档中的重要条款或法律风险吗？",
  "Bạn muốn dịch tài liệu sang ngôn ngữ nào và có cần giữ nguyên bố cục/định dạng không?": "您希望将文档翻译成哪种语言，需要保持原有布局/格式吗？",
  "Bạn có thể gửi ảnh nhãn thực phẩm (mặt trước và bảng thành phần dinh dưỡng) để tôi phân tích không?": "您能发送食品标签照片（正面和营养成分表）让我分析吗？",
  "Bạn muốn so sánh sản phẩm này với sản phẩm khác về calo, đường, muối, chất béo không?": "您想要比较此产品与其他产品的卡路里、糖分、盐分和脂肪含量吗？",
  "Bạn đang theo chế độ ăn nào (ít đường/ít muối/ăn chay/giảm cân) để tôi đưa ra khuyến nghị phù hợp?": "您正在遵循什么饮食方式（低糖/低盐/素食/减重），以便我提供合适的建议？",
  "Product Information": "产品信息",
  "Drug Instructions": "药物说明",
  "Menu Translation": "菜单翻译",
  "JetAI": "JetAI",
  "Translation": "翻译",
  "Copy link": "复制链接",
  "Unpin post": "取消置顶",
  "Pin post": "置顶帖子",
  "Notify me": "通知我",
  "Not interested": "不感兴趣",
  "Cancel Friend Request": "取消好友请求",
  "Add Friend": "添加好友",
  "Accept Friend Request": "接受好友请求",
  "Reject Friend Request": "拒绝好友请求",
  "Unfriend": "取消好友",
  "Report": "举报",
  "Basic": "基础",
  "Health": "健康",
  "Allergy": "过敏",
  "Medication": "药物",
  "Confirmation": "确认",
  "Change Password": "修改密码",
  "Current password": "当前密码",
  "Enter your current password": "输入您的当前密码",
  "Password is required": "密码为必填项",
  "At least 8 characters": "至少8个字符",
  "Enter new password": "输入新密码",
  "Password is required new": "新密码为必填项",
  "Re-enter new password": "重新输入新密码",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "Confirm password is required new": "确认新密码为必填项",
  "Passwords do not match": "密码不匹配",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Email": "邮箱",
  "Email is required": "邮箱为必填项",
  "Invalid phone": "无效电话",
  "Invalid email": "无效邮箱",
  "Enter your email": "输入您的邮箱",
  "Send Reset Link": "发送重置链接",
  "Remember your password?": "记住您的密码？",
  "Login": "登录",
  "Login successful!": "登录成功！",
  "An OTP has been sent to your email. Please check it.": "OTP已发送到您的邮箱，请查收。",
  "Login failed. Please try again.": "登录失败，请重试。",
  "Register error:": "注册错误：",
  "Password changed successfully!": "密码修改成功！",
  "Password change failed. Please try again.": "密码修改失败，请重试。",
  "OTP resent!": "OTP已重新发送！",
  "Resending OTP failed. Please try again.": "重新发送OTP失败，请重试。",
  "OTP is valid!": "OTP有效！",
  "OTP is invalid.": "OTP无效。",
  "OTP verification failed. Please try again.": "OTP验证失败，请重试。",
  "Close": "关闭",
  "Sign In": "登录",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Don't have an account?": "没有账户？",
  "Sign Up": "注册",
  "Confirm password is required": "确认密码为必填项",
  "Submit": "提交",
  "Please wait before resending OTP.": "请等待后重新发送OTP。",
  "OTP Verification": "OTP验证",
  "Enter the OTP sent to": "输入发送到",
  "Resend": "重新发送",
  "OTP has expired. Please request a new OTP.": "OTP已过期，请申请新的OTP。",
  "Please enter the full OTP code": "请输入完整的OTP代码",
  "OTP verification successful!": "OTP验证成功！",
  "OTP verification failed. No token received.": "OTP验证失败，未收到令牌。",
  "OTP verification successful! Please set a new password.": "OTP验证成功！请设置新密码。",
  "Register failed. Please try again.": "注册失败，请重试。",
  "First name is required": "名字为必填项",
  "Enter your first name": "输入您的名字",
  "Last name is required": "姓氏为必填项",
  "Enter your last name": "输入您的姓氏",
  "Password must be at least 8 characters": "密码必须至少8个字符",
  "Register": "注册",
  "Already have an account?": "已有账户？",
  "Device does not support flash!": "设备不支持闪光灯！",
  "Failed to toggle flash!": "切换闪光灯失败！",
  "Photo must be less than 20MB!": "照片必须小于20MB！",
  "Image upload failed!": "图片上传失败！",
  "You can only send up to 2 images!": "您最多只能发送2张图片！",
  "Please open your browser settings and allow camera permission for this site.": "请打开浏览器设置并允许此网站的相机权限。",
  "Cannot open device settings on this platform.": "无法在此平台上打开设备设置。",
  "Please allow camera access in your browser settings.": "请在浏览器设置中允许相机访问。",
  "Open Settings": "打开设置",
  "Camera access denied. Please allow it in system settings.": "相机访问被拒绝，请在系统设置中允许。",
  "Error during native camera check.": "原生相机检查时出错。",
  "camera": "相机",
  "Loading messages...": "加载消息中...",
  "Enter your message...": "输入您的消息...",
  "image": "图片",
  "send": "发送",
  "Are you finding it difficult to understand the indicators and information in your health report?": "您是否觉得难以理解健康报告中的指标和信息？",
  "We can assist you with the following features:": "我们可以通过以下功能为您提供帮助：",
  "Upload your health report": "上传您的健康报告",
  "(It can be a photo, screenshot, or PDF file)": "（可以是照片、截图或PDF文件）",
  "Automatically detect abnormal indicators": "自动检测异常指标",
  "And highlight important values for your attention.": "并突出显示需要您注意的重要数值。",
  "Explain medical terminology": "解释医学术语",
  "In simple, easy-to-understand language.": "用简单易懂的语言。",
  "Multilingual support": "多语言支持",
  "Including Vietnamese, English, French, Japanese, Korean.": "包括越南语、英语、法语、日语、韩语。",
  "Provide preliminary health insights": "提供初步健康见解",
  "Based on your data, helping you better understand your own condition.": "基于您的数据，帮助您更好地了解自己的状况。",
  "Have you ever faced any of the following situations?": "您是否曾经遇到过以下情况？",
  "You received a contract in a foreign language at work or in daily life, but weren't sure if you fully understood it?": "您在工作或日常生活中收到了外语合同，但不确定是否完全理解？",
  "The terms in a user manual or insurance policy were too complex, and you were afraid of missing important risks?": "用户手册或保险单中的条款过于复杂，您担心错过重要风险？",
  "You felt hesitant to sign a menu, service terms, or job offer documents because you didn't fully understand them?": "您因为不完全理解菜单、服务条款或工作邀请文件而犹豫不决？",
  "WayJet can help you handle these situations:": "WayJet可以帮助您处理这些情况：",
  "Upload the document in any language (PDF, photo, or screenshot)": "上传任何语言的文档（PDF、照片或截图）",
  "Our system will professionally translate it and highlight important clauses": "我们的系统将专业翻译并突出重要条款",
  "Get alerts for critical content such as:": "获取关键内容的提醒，例如：",
  "\"Full liability clauses\"": "\"完全责任条款\"",
  "\"Contract termination conditions\"": "\"合同终止条件\"",
  "\"Cost and fee details\"": "\"成本和费用详情\"",
  "Receive a simplified explanation of each page,": "获得每页的简化解释，",
  "so you can clearly understand the true meaning of the entire document.": "这样您就能清楚地理解整个文档的真实含义。",
  "Are you having trouble understanding the information in medication guides or drug packaging?": "您在理解药物指南或药品包装信息方面有困难吗？",
  "Let me help you with the following:": "让我通过以下方式帮助您：",
  "Take a photo and upload the medication guide or packaging": "拍摄并上传药物指南或包装",
  "Identify the drug name, its uses, instructions, and contraindications": "识别药物名称、用途、说明和禁忌症",
  "Translate the content into a language you're familiar with": "将内容翻译成您熟悉的语言",
  "To reduce the risk of misusing medication": "降低误用药物的风险",
  "Provide basic health insights": "提供基本健康见解",
  "Based on your input, helping you better understand your physical condition": "基于您的输入，帮助您更好地了解自己的身体状况",
  "Do you often find yourself in this situation at the supermarket or convenience store?": "您是否经常在超市或便利店遇到这种情况？",
  "The ingredient list on the package is overwhelming, and the nutrition label is confusing?": "包装上的成分列表令人眼花缭乱，营养标签令人困惑？",
  "WayJet can help you decode all that quickly and clearly.": "WayJet可以帮助您快速清晰地解码所有这些信息。",
  "Here's how it works:": "工作原理如下：",
  "Take a photo or upload the ingredient list or nutrition label from a food package": "拍摄或上传食品包装上的成分列表或营养标签",
  "The system automatically detects and translates key ingredients, additives, and allergens": "系统自动检测并翻译关键成分、添加剂和过敏原",
  "Get alerts if the product contains ingredients that conflict with your health condition": "如果产品含有与您的健康状况冲突的成分，会收到提醒",
  "(e.g., high sugar, saturated fats, or common allergens)": "（例如：高糖、饱和脂肪或常见过敏原）",
  "Receive a nutritional evaluation and usage recommendation": "获得营养评估和使用建议",
  "(e.g., \"occasionally acceptable\", \"should be limited\")": "（例如：\"偶尔可接受\"、\"应该限制\"）",
  "Copy": "复制",
  "How can I help you?": "我能如何帮助您？",
  "You can only send up to 3 images and files in total!": "您总共最多只能发送3张图片和文件！",
  "AI is unable to respond at this time. Please wait or try again later.": "AI目前无法响应，请等待或稍后重试。",
  "Message sending failed, please try again!": "消息发送失败，请重试！",
  "Try saying...": "试试说...",
  "Loading older messages...": "加载更早的消息...",
  " Thinking…": "思考中…",
  "Understanding the question and context": "理解问题和上下文",
  "Retrieving relevant information": "检索相关信息",
  "You can only send up to 2 images and files in total!": "您总共最多只能发送2张图片和文件！",
  "Omnivore": "杂食",
  "Vegetarian": "素食",
  "Smoking": "吸烟",
  "Drinking alcohol": "饮酒",
  "Sleep at least 8 hours/day": "每天至少睡8小时",
  "Sleep less than 8 hours/day": "每天睡眠少于8小时",
  "Basic Information": "基本信息",
  "Help us understand you better": "帮助我们更好地了解您",
  "Full Name": "全名",
  "e.g. John Doe": "例如：张三",
  "Birthday": "生日",
  "mm/dd/yyyy": "月/日/年",
  "Gender": "性别",
  "Other": "其他",
  "Height (cm)": "身高（厘米）",
  "Weight (kg)": "体重（公斤）",
  "Blood Type": "血型",
  "Diet": "饮食",
  "Habits": "习惯",
  "Health Status": "健康状况",
  "Select the diseases you have (if any)": "选择您患有的疾病（如有）",
  "Allergy Information": "过敏信息",
  "Help us avoid allergy-causing recommendations": "帮助我们避免引起过敏的建议",
  "Current Medications": "当前药物",
  "List the medications you are taking regularly": "列出您定期服用的药物",
  "Confirm Information": "确认信息",
  "Please review your information": "请查看您的信息",
  "Get Started": "开始",
  "Hi,": "您好，",
  "Guest": "访客",
  "Welcome": "欢迎",
  "Update Profile": "更新个人资料",
  "How It Works": "工作原理",
  "Three simple steps to better health": "迈向更好健康的三个简单步骤",
  "BMI": "BMI",
  "Age": "年龄",
  "Height": "身高",
  "Weight": "体重",
  "Analyze your medical reports for diagnoses and medication": "分析您的医疗报告以获取诊断和药物信息",
  "Scan documents to find key terms and hidden risks": "扫描文档以查找关键术语和隐藏风险",
  "Decode any menu with a simple scan": "通过简单扫描解码任何菜单",
  "Scan food labels for instant ingredient breakdowns": "扫描食品标签获取即时成分分解",
  "Translate any text instantly with detailed AI translation explanations.": "使用详细的AI翻译解释即时翻译任何文本。",
  "Create Your Profile": "创建您的个人资料",
  "Set up your health profile with medical history": "设置包含病史的健康档案",
  "Scan & Upload": "扫描和上传",
  "Take photos of prescriptions or medical documents for instant": "拍摄处方或医疗文档照片以获取即时",
  "Get AI Insights": "获取AI见解",
  "Receive personalized recommendations and health": "接收个性化建议和健康",
  "cm": "厘米",
  "kg": "公斤",
  "Continue": "继续",
  "Analyzing health data...": "分析健康数据中...",
  "We are currently analyzing your health data to provide you with the most accurate and personalized insights to support your well-being.": "我们正在分析您的健康数据，为您提供最准确和个性化的见解，以支持您的健康。",
  "Your Dish Images": "您的菜品图片",
  "Oops! Your photo doesn't seem to be food-related or is too blurry.": "哎呀！您的照片似乎与食物无关或过于模糊。",
  "Please upload a clear, food-related image.": "请上传一张清晰的、与食物相关的图片。",
  "Retake": "重拍",
  "loading...": "加载中...",
  "Analyzing...": "分析中...",
  "We are currently analyzing your menu.": "我们正在分析您的菜单。",
  "Analyzing Menu Content": "分析菜单内容",
  "Interpreting Nutritional Data": "解读营养数据",
  "Scan Menu": "扫描菜单",
  "Take photos of your menu pages": "拍摄您的菜单页面",
  "You can upload multiple photos to capture the full menu.": "您可以上传多张照片来捕获完整菜单。",
  "Choose from Gallery": "从相册选择",
  "Menu Visualization & Translation": "菜单可视化和翻译",
  "Just a moment! Share a few details to get accurate, personalized results.": "稍等片刻！分享一些详细信息以获得准确、个性化的结果。",
  "Skip for now": "暂时跳过",
  "Page Not Found": "页面未找到",
  "Go Home": "返回首页",
  "Request accepted": "请求已接受",
  "Request declined": "请求已拒绝",
  "has sent you a friend request": "已向您发送好友请求",
  "Accept": "接受",
  "Decline": "拒绝",
  "No new friend requests": "",
  "See all": "查看全部",
  "New": "",
  "Older": "",
  "No notifications": "",
  "See previous notifications": "查看之前的通知",
  "Notifications": "通知",
  "Friend Requests": "好友请求",
  "My information": "我的信息",
  "Name": "姓名",
  "Year of birth": "出生年份",
  "Country": "国家",
  "Language": "语言",
  "AI health profile": "AI健康档案",
  "Current diet": "当前饮食",
  "Food allergies": "食物过敏",
  "Failed to load media": "加载媒体失败",
  "Try Again": "重试",
  "No media posts yet": "暂无媒体帖子",
  "Media": "媒体",
  "No more media to load": "没有更多媒体可加载",
  "Failed to load posts": "加载帖子失败",
  "No posts yet": "还没有帖子",
  "No liked posts yet": "暂无点赞的帖子",
  "No reposts yet": "暂无转发的帖子",
  "No more posts to load": "没有更多帖子可加载",
  "Message": "消息",
  "Friend list": "好友列表",
  "friends": "朋友",
  "No friends found matching your search": "未找到匹配您搜索的朋友",
  "No friends yet": "还没有朋友",
  "You can always send another request later!": "您可以稍后随时发送另一个请求！",
  "Cancel request": "取消请求",
  "Request sent": "请求已发送",
  "Cancel friend request?": "取消好友请求？",
  "This will remove your pending request.": "这将删除您的待处理请求。",
  "No": "否",
  "Other (if any)": "其他（如有）",
  "Enter other health condition name": "输入其他健康状况名称",
  "History of surgery": "手术史",
  "Surgery details (if any)": "手术详情（如有）",
  "Pregnant or breastfeeding": "怀孕或哺乳",
  "Pregnancy details (if any)": "怀孕详情（如有）",
  "Enter other symptoms": "输入其他症状",
  "Health status": "健康状况",
  "Allergy information": "过敏信息",
  "Current medications": "当前药物",
  "Help & Feedback": "帮助和反馈",
  "Logout successful": "登出成功",
  "Logout failed": "登出失败",
  "Update done!": "更新完成！",
  "Upload successful!": "上传成功！",
  "Failed to delete post. Please try again.": "删除帖子失败，请重试。",
  "Post deleted successfully": "帖子删除成功",
  "Post reposted successfully!": "帖子转发成功！",
  "Failed to repost. Please try again.": "转发失败，请重试。",
  "Failed to update post. Please try again.": "更新帖子失败，请重试。",
  "Post updated successfully": "帖子更新成功",
  "Likes": "点赞",
  "Reposts": "转发",
  "My profile": "我的个人资料",
  "Refreshing...": "刷新中...",
  "Update avatar": "更新头像",
  "Edit profile": "编辑个人资料",
  "Share profile": "分享个人资料",
  "Friend request sent.": "好友请求已发送。",
  "Failed to send friend request": "发送好友请求失败",
  "Friend request accepted.": "好友请求已接受。",
  "Failed to accept friend request": "接受好友请求失败",
  "Friend request declined.": "已拒绝好友请求。",
  "Failed to decline friend request": "拒绝好友请求失败",
  "Friend": "好友",
  "Respond": "回应",
  "User not found": "未找到用户",
  "Are you sure you want to cancel your friend request to": "您确定要取消向其发送的好友请求",
  "Friend Request": "好友请求",
  "sent you a friend request": "向您发送了好友请求",
  "Reset password": "重置密码",
  "Settings and privacy": "设置和隐私",
  "Friend request sent": "好友请求已发送",
  "Help & Feedbacks": "帮助和反馈",
  "Log out": "登出",
  "Are you sure you want to log out?": "您确定要登出吗？",
  "Yes, log out": "是的，登出",
  "Share Profile": "分享个人资料",
  "Share QR Code": "分享二维码",
  "Save Image": "保存图片",
  "Scan QR Code": "扫描二维码",
  "How do you feel about the meal?": "您对这顿饭感觉如何？",
  "Re-generate": "重新生成",
  "Submit a review via Google": "通过Google提交评论",
  "Submit a review via Facebook": "通过Facebook提交评论",
  "Submit a review via Foody": "通过Foody提交评论",
  "Story Camera": "故事相机",
  "Capture your story moment": "捕捉您的故事时刻",
  "Pinned": "已置顶",
  "reposted": "已转发",
  "Content not available": "内容不可用",
  "This content may have been removed by the owner or is no longer available.": "此内容可能已被所有者删除或不再可用。",
  "Hide translation": "隐藏翻译",
  "Send friend request to {{name}}?": "向{{name}}发送好友请求？",
  "Reject friend request from {{name}}?": "拒绝来自{{name}}的好友请求？",
  "Accept friend request from {{name}}?": "接受来自{{name}}的好友请求？",
  "Remove your repost of this post?": "删除您对此帖子的转发？",
  "Yes, send": "是的，发送",
  "Yes, accept": "是的，接受",
  "Yes, remove": "是的，移除",
  "Yes": "是",
  "New post": "新帖子",
  "Posting...": "发布中...",
  "Post": "发布",
  "Leaving?": "要离开吗？",
  "Your post will not be saved. Are you sure?": "您的帖子将不会被保存。您确定吗？",
  "Yes, leave": "是的，离开",
  "Edit comment": "编辑评论",
  "Reply to": "回复",
  "Edit your comment...": "编辑您的评论...",
  "Loading comments...": "加载评论中...",
  "No comments yet": "暂无评论",
  "Be the first to comment!": "成为第一个评论的人！",
  "See original": "查看原帖",
  "Sent": "已发送",
  "Your Post": "您的帖子",
  "Unable to copy link": "无法复制链接",
  "Notifications are coming soon": "通知功能即将推出",
  "Thanks for the feedback": "感谢您的反馈",
  "Report feature coming soon": "举报功能即将推出",
  "Report comment feature coming soon": "举报评论功能即将推出",
  "Delete comment": "删除评论",
  "Add friend": "添加好友",
  "Error": "错误",
  "Post not found": "未找到帖子",
  "Go Back": "返回",
  "Delete this comment?": "删除此评论？",
  "This action is permanent and can't be undone. Are you sure?": "此操作是永久性的，无法撤销。您确定吗？",
  "Search for people and posts...": "搜索用户和帖子...",
  "Search WayJet": "搜索 WayJet",
  "Find people, posts, and discover new content": "查找用户、帖子并发现新内容",
  "Comment posted successfully": "评论发布成功",
  "Failed to post comment": "评论发布失败",
  "Comment deleted successfully": "评论删除成功",
  "Failed to delete comment": "删除评论失败",
  "Failed to delete post": "删除帖子失败",
  "Post pinned successfully": "置顶帖子成功",
  "Post unpinned successfully": "取消置顶成功",
  "Failed to pin/unpin post": "置顶/取消置顶失败",
  "Reposted successfully": "转发成功",
  "Repost removed": "已删除转发",
  "Comment updated successfully": "评论更新成功",
  "Failed to update comment": "更新评论失败",
  "Suggested for you": "为您推荐",
  "Enter hashtag (e.g., #abc, #ng)": "输入标签（例如：#abc, #ng）",
  "Error loading posts": "加载帖子时出错",
  "Try again": "重试",
  "Loading more posts...": "加载更多帖子...",
  "Load more posts": "加载更多帖子",
  "Be the first to share something!": "成为第一个分享的人！",
  "Loading hashtags...": "加载标签中...",
  "Delete hashtag": "删除标签",
  "You can always add it back by tapping on it.": "您可以随时点击它来重新添加。",
  "Chats": "聊天",
  "Suggestions": "建议",
  "You have not granted permission to use the camera. Please allow permission to take photos.": "您尚未授予使用相机的权限，请允许拍照权限。",
  "Chụp lại": "重拍",
  "Đang gửi...": "发送中...",
  "Gửi": "发送",
  "Photo must be less than 10MB!": "照片必须小于10MB！",
  "Add Group": "添加群组",
  "Remove from this group": "从此群组中移除",
  "Leave group": "离开群组",
  "Edit group name": "编辑群组名称",
  "Add Member": "添加成员",
  "Adding...": "添加中...",
  "Add": "添加",
  "Searching...": "搜索中...",
  "Suggestion": "建议",
  "Search Results": "搜索结果",
  "No friends found.": "未找到朋友。",
  "Cập nhật ảnh đại diện thành công": "头像更新成功",
  "Không thể cập nhật ảnh đại diện": "无法更新头像",
  "Unmute": "取消静音",
  "Mute": "静音",
  "Deleting...": "删除中...",
  "Leaving...": "离开中...",
  "Turn on notifications?": "开启通知？",
  "Turn off notifications?": "关闭通知？",
  "Do you want to turn on notifications for this chat?": "您想为此聊天开启通知吗？",
  "Do you want to mute notifications for this chat?": "您想为此聊天静音通知吗？",
  "Turn on": "开启",
  "Are you sure you want to leave this group?": "您确定要离开此群组吗？",
  "Leave": "离开",
  "Delete group?": "删除群组？",
  "This will permanently delete the group. Are you sure?": "这将永久删除群组，您确定吗？",
  "Member removed successfully": "成员移除成功",
  "Admin transferred successfully": "管理员转移成功",
  "You cannot remove yourself from the group": "您不能将自己从群组中移除",
  "This user": "此用户",
  "Members": "成员",
  "members": "成员",
  "(You)": "（您）",
  "Admin": "管理员",
  "This user will no longer have access to the chat.": "此用户将不再有权访问聊天。",
  "Transfer admin?": "转移管理员？",
  "Are you sure you want to make {{name}} an admin?": "您确定要让{{name}}成为管理员吗？",
  "Transfer": "转移",
  "Photos & Videos": "照片和视频",
  "Files": "文件",
  "No media found": "未找到媒体",
  "Download": "下载",
  "Loading requests...": "加载请求中...",
  "No requests found.": "未找到请求。",
  "this user": "此用户",
  "You and {{name}} are now friends": "您和{{name}}现在是朋友",
  "You have sent a friend request to {{name}}": "您已向{{name}}发送好友请求",
  "{{name}} has sent you a friend request": "{{name}}已向您发送好友请求",
  "Send a friend request to {{name}}": "向{{name}}发送好友请求",
  "This message was removed": "此消息已被移除",
  "You": "您",
  "has created the group!": "已创建群组！",
  "has removed": "已移除",
  "has added": "已添加",
  " and ": "和",
  "has added new member": "已添加新成员",
  "has left the group": "已离开群组",
  "has renamed the group": "已重命名群组",
  "has changed the group avatar": "已更改群组头像",
  "has left the group as admin": "已作为管理员离开群组",
  "has appointed": "已任命",
  "as admin": "为管理员",
  "and": "和",
  "are now friends": "现在是朋友",
  "has shared an attachment": "分享了一个附件",
  "has shared a photo": "分享了一张照片",
  "has shared": "分享了",
  "photos": "照片",
  "has shared a file": "分享了一个文件",
  "files": "文件",
  "attachments": "附件",
  "System notification": "系统通知",
  "Photo": "照片",
  "No more chats.": "没有更多聊天。",
  "No more results": "没有更多结果",
  "No suggestions available": "暂无建议",
  "mutual friends": "共同好友",
  "Remove": "移除",
  "Translating": "翻译中",
  "Translate to...": "翻译到...",
  "Type a message...": "输入消息...",
  "Select Photos/Videos": "选择照片/视频",
  "Group created": "群组已创建",
  "Member removed from group": "成员已从群组中移除",
  "Member added to group": "成员已添加到群组",
  "Member left the group": "成员已离开群组",
  "Group renamed": "群组已重命名",
  "Group avatar changed": "群组头像已更改",
  "Admin left the group": "管理员已离开群组",
  "New admin appointed": "新管理员已任命",
  "New friendship": "新友谊",
  "Edited": "已编辑",
  "reply.self": "回复自己",
  "reply.selfOther": "{{name}}正在回复自己",
  "reply.youToOther": "您正在回复{{name}}",
  "reply.otherToYou": "{{name}}正在回复您",
  "reply.otherToOther": "{{name1}}正在回复{{name2}}",
  "Reply": "回复",
  "Edit": "编辑",
  "yourFriend": "您的朋友",
  "from group": "来自群组",
  "as group admin": "作为群组管理员",
  "friendship.nowFriends": "您和{{name}}现在是朋友",
  "Send a hi to chat!": "发送问候开始聊天！",
  "This message has been revoked": "此消息已被撤销",
  "chat.limitReached": "您已达到3条消息的限制。",
  "chat.waitForAccept": "等待{{name}}接受您的好友请求以继续。",
  "chat.sendFriendRequest": "发送好友请求以继续。",
  "Sending...": "发送中...",
  "Failed": "失败",
  "Attachment": "附件",
  "{{count}} photos_other": "{{count}}张照片",
  "File": "文件",
  "{{count}} files_other": "{{count}}个文件",
  "{{count}} attachments_other": "{{count}}个附件",
  "You have reached the message limit for this chat.": "您已达到此聊天的消息限制。",
  "Please select a valid target language.": "请选择有效的目标语言。",
  "Expand Translation": "展开翻译",
  "Your Full Message": "您的完整消息",
  "Translate here...": "在此翻译...",
  "Type your message...": "输入您的消息...",
  "Loading more messages...": "加载更多消息...",
  "Group name (optional)": "群组名称（可选）",
  "Unable to send invitation.": "无法发送邀请。",
  "Friend request canceled.": "好友请求已取消。",
  "Failed to cancel friend request.": "取消好友请求失败。",
  "Unacceptable.": "不可接受。",
  "Friend request rejected.": "好友请求已拒绝。",
  "Unable to reject.": "无法拒绝。",
  "Unfriended successfully.": "取消好友成功。",
  "Unable to unfriend.": "无法取消好友。",
  "Invalid QR code format": "无效的二维码格式",
  "No image selected": "未选择图片",
  "Processing image...": "处理图片中...",
  "QR code found!": "找到二维码！",
  "Sending friend request...": "发送好友请求中...",
  "No QR code found in image": "图片中未找到二维码",
  "Unable to read QR from image": "无法从图片读取二维码",
  "Scanned": "已扫描",
  "Processing...": "处理中...",
  "Upload Image": "上传图片",
  "Your QR Code": "您的二维码",
  "Friend request sent successfully!": "好友请求发送成功！",
  "File is too large (>10MB)": "文件太大（>10MB）",
  "Please select an image file": "请选择图片文件",
  "Camera initialization failed": "相机初始化失败",
  "Scan": "扫描",
  "Flash On": "闪光灯开",
  "Flash Off": "闪光灯关",
  "Gallery": "相册",
  "Camera": "相机",
  "Switch Camera": "切换相机",
  "Image": "图片",
  "Choose from gallery": "从相册选择",
  "Take a photo": "拍照",
  "Open actions": "打开操作",
  "No translation available": "无可用翻译",
  "No reverse translation available": "无反向翻译可用",
  "No AI review insights available": "无AI评论见解可用",
  "No translations to delete": "无翻译可删除",
  "All translations deleted successfully": "所有翻译删除成功",
  "Failed to delete all translations": "删除所有翻译失败",
  "Please enter text to translate": "请输入要翻译的文本",
  "Translation completed successfully!": "翻译完成成功！",
  "Translation failed. Please try again.": "翻译失败，请重试。",
  "history": "历史",
  "Translate with AI using context": "使用AI和上下文翻译",
  "Conversation Setting": "对话设置",
  "Enter text": "输入文本",
  "Translating...": "翻译中...",
  "Smart Translate": "智能翻译",
  "Reverse Translation": "反向翻译",
  "AI Review & Insights": "AI评论和见解",
  "History Translate": "历史翻译",
  "Delete all translations": "删除所有翻译",
  "No history found": "未找到历史",
  "upload_image_failed": "上传图片失败",
  "Detect language": "检测语言",
  "language_already_selected_message": "此语言已在{{side}}侧选择。请选择不同的语言。",
  "Cannot swap when 'Detect language' is selected": "选择'检测语言'时无法交换",
  "Languages swapped successfully": "语言交换成功",
  "Please login to continue": "请登录以继续",
  "Spreadsheet": "电子表格",
  "time.now": "现在",
  "time.minutesAgo_other": "{{count}}分钟前",
  "time.hoursAgo_other": "{{count}}小时前",
  "time.yesterday": "昨天",
  "time.daysAgo_other": "{{count}}天前",
  "Today": "今天",
  "Yesterday": "昨天",
  "No Data": "无数据",
  "{{n}} days ago": "{{n}}天前",
  "Last Week": "上周",
  "{{count}} minutes ago_other": "{{count}}分钟前"
}
